2k18之神你問我答

由2k10玩到18咩都問得

係咪剩係識玩勇士打5 out果啲傻鳩垃圾？

邊隊都屌打你啦廢物